你地究竟肯醒未呀仆街屌你老母冚家鏟

抗爭抗到日曰夜蒲飲食COW女
你地係咪我呢個底線，永遠消失先安落?
落黎隻揪，我教你地點隻揪!

天瑞等。